Ze kwamen overeen om samen te komen en een dag zo snel mogelijk herstellen, en toen hebben we Tom Sawyer als eerste gekozen kapitein en Jo Harper tweede kapitein van de Gang, en zo begon hij thuis.
Ik klom in de schuur en sloop kort voor de dag mijn raam binnen breken.
Mijn nieuwe kleren waren helemaal ingevet en kleiig, en dat was ik ook doodmoe.
HOOFDSTUK III.
GOED, ik kreeg 's morgens een goed begin van de oude Miss Watson rekening houdend met mijn kleding; maar de weduwe scheldde ze niet, maar alleen schoongemaakt van het vet en de klei, en zag er zo spijtig uit dat ik dacht dat ik dat wel zou doen een tijdje gedragen als ik kon.
Toen mevrouw Watson nam ze me in de kast en bad, maar er komt niets van.
Ze zei dat ik elke dag moest bidden, en wat ik ook vroeg, ik zou het krijgen.
Maar dat waarschuwt het niet.
Ik heb het geprobeerd.
Eens kreeg ik een vislijn, maar geen haken.
Het waarschuwt me zonder iets goeds haken.
Ik probeerde drie of vier keer voor de haken, maar op de een of andere manier kon het niet laten werken.
Af en toe, op een dag, vroeg ik Miss Watson om probeer het voor mij, maar ze zei dat ik een dwaas was.
Ze heeft me nooit verteld waarom, en ik kon het niet redden.
Ik ging een keer terug in het bos en dacht er lang over na.
Ik zeg tegen mezelf, als een lichaam alles kan krijgen waarvoor ze bidden, waarom niet Deacon Winn krijgt het geld terug dat hij verloor bij varkensvlees?
Waarom kan de weduwe niet krijgen?
terug haar zilveren snuifdoos die was gestolen?
Waarom kan juf Watson niet dik worden?
Nee, zegt ik tegen mezelf, er zit niets in.
